究竟女人會唔會成日諗起前度

自己單身咗兩年幾 周不時都會諗起Ex
有時會諗起究竟佢過得好唔好
仲有冇好似以前咁成日漏帶嘢
有時又怕佢會比人呃
眼見其實好多男仔分咗手都仲好著緊前度
究竟女仔又會唔會咁諗

每日都諗起

唔會
鍾意又點會分手

唔會
有時諗起會覺得好嘔心

會，如果果時性生活好滿足嘅話。

利申：a0

會，諗下佢果時幾賤格幾仆街，之後覺得自己算好彩

算啦 無謂令自己難受 亦無謂有一絲佢在乎你 掛住你嘅假希望 就算有人答你 「會」
你心中嗰個ex真係 「會」?
定係你想佢 「會」?
想復合?
放過自己啦

我放唔過自己

啱
可能我到而家仲鍾意緊

會 想係街撞見番佢

唔會
想佢死早啲

係咪因爲啱啱分手冇耐咋？

有時成日覺得自己已經放低 但其實原來又會諗返起
所以想知吓究竟女人點諗

都3個月喇 係佢飛我

閪痕會諗起

3個月都算係近嘅

如果係咁諗起我 我都幾開心

無中意嘅對象嗰時就開心又諗起，唔開心又諗起，悶得制都會諗下佢，無咩野唔係放唔低，只係個腦一得閒就中意亂諗，而可以諗嘅對象得佢。到有中意嘅人、有男朋友就幾乎唔會再出現喺腦海一秒鐘

Bingo

之前分左手兩年個ex 仲會搵我講心事

會 諗吓點解佢仲未死

唔會, 完

有時諗返起 都只能回味 但見到佢現任就想嘔

會 屌

唔會

冇市既女人先會諗起前度